有冇人試過耳屎多到入肉

求先睇專科 佢用鏡照到左耳比耳屎塞曬
醫生話d耳屎蝕到入肉 要夾硬夾出黎
成個過程痛撚到升天 痛過生仔 因為d耳屎癡住皮膚同肉 要夾咁大舊出黎就會扯損d部位 而且耳仔連接好多神經 佢一扯個種痛係大腦痛全身痛痛到暈咁
經歷左差唔多一個鐘終於清完 痛到瀨屎 醫生話兩邊耳仔都因為耳屎太多搞到耳道變形 失去自己排耳屎既能力 可能呢一世都要定期搵佢清
奉勸大家真係要保護好耳仔

佢都有幫我吸 但大部分都因為太硬同癡實d肉所以要用鉗慢慢挖鬆再夾

但整完係爽到仆街應該

挖耳屎絕對人生一大樂視

聽力有無影響?

用開耳舒潔 但唔知仲洗唔洗了

你從來無清理過耳仔???

你地沖涼唔會洗耳仔？

好似 YouTube d 片用水沖唔可行?

點洗

LM,以前晚晚沖完涼用棉花棒"了" 耳仔
但後尾聽聞話會將D耳屎越"了"越入 就唔敢再用

我覺得冇用

開花灑，
洗頭時，打側個頭，啲水沖入耳仔，輪流兩邊沖，沖完涼用棉花棒塞入耳仔撩耳仔！
舒服！

正常用藥劑軟化左先夾出黎喎,你間乜鬼野黎架

向天打側定向地打側??
用棉花棒D耳屎會越"了"越入 (好似係

樓主隻耳一定好撚臭

聽講話耳屎會自然排出
好耐之前又係用棉簽只會越頂越入
我都試過痛到要睇醫生 醫生照個陣嚇左一跳
之後開左指好油既野滴左兩三日
流左一大舊黃金出黎
自己都嚇左跳 不過隻耳仔聽野即刻大聲左

然後之後都無用過棉簽
好油同痕個陣會用耳舒潔
用完就爽晒

正確

佢係唔啱
但我問你, 游水啲人點算

樓主 你個醫生 ....

邊到有得搵人清耳屎？
幾錢？

其實我之前睇普通科已經滴左藥劑
但佢軟化唔到 仲次次都流翻出黎 係真係塞得好嚴重
我諗我個d已經唔係耳屎黎
我睇醫生比我張單 確診係阻塞性角化症(keratosis obturans)
上網睇係角質死皮個類 比耳屎難搞好多

有啲人唔帶
但正常人遊水耳入邊都有空氣未排出

樓主你嗰間係冒牌醫生？？

我都洗過耳
不過有用油軟化耳屎先
過程完全唔痛，爽到hihi

樓主係邊間睇
前幾日feel到耳仔有D痛，有野頂住
又有D黑色碎跌出黎
撩又怕撩穿耳膜
係時候睇下專科

如果本身已經有耳屎 仲搵水沖塞得仲勁

試過粒耳屎大到自己逼左出黎
果刻感覺成個人舒服哂
粒耳屎成隻手指尾指甲咁大粒 諗返起就正

家庭醫生轉介的
旺角雅蘭中心耳鼻喉專科 姓何

樓主講到咁嚴重
搞到我幻想個醫生身水身汗咁用鐵鑿鎚仔鑿d耳屎出黎個畫面就忍唔住爆笑

好治癒 好正

你係隻耳痛？定聽唔到野先去搞？

我同佢做完都身水身汗 我痛到出汗 佢夾到出汗

耳仔痛左兩個禮拜

有冇耳屎圖呀

冇 我做完痛到冇乜意識暈暈地 唔記得影

我想問睇依d要幾錢？ 我隻右耳明顯聽野比左耳細聲 一用手拉開隻耳仔就變番大聲

其實除左間唔中撩下隻耳
都無辦法知道乾唔乾淨

this

你睇家庭醫生或者普通科門診先啦 搞唔掂先叫佢轉介專科
我今次睇專科就1400蚊 清曬兩隻耳仔包埋藥
不過我個case嚴重所以先貴姐

細細個又係要睇醫生 清完覺得個個講嘢都好撚大聲

依家D連登仔仲專業過醫生

點解咁多耳屎，有無諗過原因？
其實一Google： 耳屎多
頭幾個連結已畀咗答案你

長期用耳機，令細菌多了11倍
果啲洗耳仔的噴劑，噴完等2分鐘
反方向傾頭等佢流返出黎
真係淸咗，臨尾才用棉花棒

冰封三尺，非一日之寒
長期唔理佢才出事

你若keep住淸，
用牙縫刷打個轉都了得好過棉花棒